%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Portada     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\pagestyle{empty}       %Pagina sin encabezado ni pie

\begin{center}
	\LARGE{\bf{Universidad Complutense de Madrid}}
\end{center}

\begin{center}
	\LARGE{\bf{Universidad Nacional de Educación a Distancia}}
\end{center}

\begin{center}
	%\vspace*{-35mm}
	
	\begin{figure}[htbp]
		\centering
		{\includegraphics[width = 0.3\linewidth]{portada/1200px-Escudo_de_la_Universidad_Complutense_de_Madrid.png}}
		\hspace*{+35mm}
		{\includegraphics[width = 0.3\linewidth]{portada/logo_uned_verde.jpg}}
	\end{figure}
\end{center}


\vspace{2mm}
\begin{center}
 \LARGE{\bf{Máster en Ingeniería de sistemas y control}}
\end{center}

\begin{center}
 \Large{Trabajo fin de Máster}
\end{center}

\vspace{7mm}
\begin{center}
 \LARGE{IDENTIFICACIÓN DE IMÁGENES POR ANÁLISIS DE TEXTURAS UTILIZANDO APRENDIZAJE ESTADÍSTICO}
\end{center}

\vspace{7mm}

\begin{center}
	\begin{tabular}{l}
		Memoria presentada por:\\
		 \\
		GUSTAVO PLAZA ROMA \\
		\\
		Bajo la dirección de: \\
		\\
		JOSÉ JAIME RUIZ ORTIZ  \\
		\\
		Curso Académico 2017/2018\\
		Septiembre 2018
	\end{tabular}
\end{center}


%\newpage
%$\ $
%\thispagestyle{empty}
